鏗鏘集 - 721元朗之夜

未睇快睇。